南亞肥仔終於cosplay阿部高和

自攻自受

屌

笑到扑街

佢唔係瘦返嘅咩